覺唔覺呢排買股票似過大海？

咩分析，消息，業績都阻唔到大戶撚尻你

你依加先醒覺？
全亞洲最大既賭場唔係嚮澳門 而係中環

仲唔洗答一個鍾船過去

咩中環姐，去證券行開個account 就賭得啦

係差在無得賽狗
香港先係真賭場

我地老散咪狗 跟車太貼就日日比大戶撚

日日比人撚

撚完IPO撚藍籌

賭下波仲開心啦

今日700又升到癲
唔敢all in，1-2手玩下算

坐緊 唔撚走

1/2手叫玩下，好有錢

連登仔牛熊都幾萬、個倉閒閒地都幾十萬
1-2手算咩錢（好似係）

利申：賺下下午茶錢啫

1，2手都唔洗10萬 好多咩

一向都係

都仲可以話得三揀一

個市上吐下瀉，好刺激呀

買大開細 買細開大 買大細開圍？